最好的记忆泡沫床垫通常会有不同密度的层，高密度的底座可以延长使用寿命，并有助于改善循环，顶部的低密度层可以提供缓冲和舒适。最佳记忆泡沫床垫：选择其中一款睡得更好| PopSci商业团队| 2021年1月25日|科普
当你所有的股票都下跌时，国债、外汇和黄金可以为你提供一个安全的缓冲。我是如何在比特币上赚了三倍的钱，然后损失了几乎一半的钱|亚伦·普雷斯曼| 2021年1月22日|财富
因此，在不掩盖真相的情况下，尽可能地做一个柔软的垫子。卡罗琳·哈克斯：她的丈夫坚定地插上了他的旗帜。她觉得它像红色的吗|卡罗琳·哈克斯| 2021年1月15日|华盛顿邮报
这些椅子有很密的垫子和一个脚凳，可以用来休息和放松。小型天井装置，最大限度地扩大您的户外空间| PopSci商业团队| 2021年1月13日|科普
该座垫采用防滑材料和弹性带，适用于任何座椅。缓解疼痛和最大舒适度的最佳加热椅| PopSci商务团队| 2021年1月6日|科普
他裹着绷带的腿稍稍抬起，躺在从沙发上借来的血迹斑斑的垫子上。加沙校园内大屠杀|杰西·罗森菲尔德| 2014年7月26日|每日野兽
我可以给我的父母这种安慰，这种他们从未有过的缓冲。他欺负孩子，称之为新闻|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年6月26日|每日野兽
相反，据报道，她将选择范围缩小到了缓冲切割钻石，超过5克拉，价格在10万美元或以上。米莉·塞勒斯首次亮相安娜·温图尔式的鲍勃；Lady Gaga装扮成圣诞树|时尚野兽团队| 2013年12月9日|每日野兽
我说，如果这一进程崩溃，我们将无法建立任何可能减轻打击的关系。贝纳特在他的《美国犹太茧》文章《吉尔·特洛伊》2013年9月4日《每日野兽》中忽略了什么
按住座垫，沙利文一家想象亚历克斯在那里。帮助奥罗拉的超级英雄|丹尼尔·埃尔南德斯| 2013年7月18日|每日野兽
到处都有几处刮痕，损坏了框架的光泽，一个垫子承受了难看的租金。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
杰斯用草做了一个垫子，放在装满财宝的水壶上。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
说完这些话，他向他的司库做了个手势，司库把一顶金冠戴在靠垫上送给了那个年轻的姑娘。蜜蜂|法国阿纳托利
然后她突然转过身来，非常小心地把一个垫子推到那个男人的脚下。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
当一个台球从一个垫子飞到另一个垫子时，它的水一般会移动。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒